請問下想將筆港幣換成人仔匯去內地銀行應該點

如何能夠最方便還有唱最多錢？

請幫幫忙

內你老母

街邊啲兌換店邊間高叫佢匯款去強國你嘅銀行戶口，十分鐘就有，我通常都係咁做

唔該巴打
如果經銀行係咪會安全d，匯率會低？

銀行貴又慢，好安全冇問題嘅，做得兌換嗰1百幾十個唔係錢，我幾十萬咁兌匯返強國好多次，未試過有問題，有單比你一式2份，有舖喺度，唔使驚佢走數喎

唔該巴打有冇邊間好推薦下
打算匯十個

冇特別推薦，我喺屯門V City對面馬路啲兌換店做匯款，連名都唔記得，總之佢會比份表你自己填銀行戶口，一式2份，十分鐘後戶口會有錢check到，尖沙咀、ssp嘅匯過幾皮嘢，都冇問題，大金額兌得高啲嘅，應該屋企樓下開咗有2、3年以上好穩陣，都未試過有問題

十分感謝

咪填錯銀行戶口喎，對清楚有冇寫錯，兌換店職員唔會幫你check

自己帶啦

我用開許氏 大公司多啲保障
最重要係價靚食水淺
銀行嗰啲 一個唔覺意就15%手續費

返大陸